block完unblock之後再block係咩玩法。

前上司一月尾last day,一月頭就開始block左我，中間佢講左好多傷害我既說話，我亦都喊左好多次。到到佢last day前一日，佢買左個lady M哄返我。之後大家做返朋友。呢2個月，大家都keep住日日WhatsApp，到到上個星期，佢又話因為我無同佢講早晨就話佢。佢又block左我。但系block左都唔系問題，但系佢又unblock返我，但系whatsapp佢佢又無覆我，就系得2個剔。到底佢有無當過我系朋友。定系其實佢之系利用緊我。
我知佢6月要考試，所以我系應該等佢考完試先搵我。定系直接block左佢，當無識過就一了百了？

想溝你咋

佢有冇幫你打飛機？

上司都可以日日whatsapp咁開心？

真係只係上司咁簡單？

我係女佢係仔，佢點幫我打飛機呢？

咁佢之前對我又真係唔差既

依家唔再係上司，佢一開始話做朋友。但係朋友真係會三日唔埋兩日就block 人既咩？

Block柒佢啦

有諗過，但係係米要行到呢一步？萬一佢之後揾返我呢？係有唔捨得，但係諗起佢resign前對我所做既一切。好矛盾。

講咁多傷害你嘅說話，又block又解，但係唔理你。當你係傻仔咁玩多啲

但係佢同我依家既同事都仲有聯絡，周不時都會提起佢。好驚我真係block左佢，將來會後悔，同埋好驚自己又心軟。

扑完又un之後再扑。
樓主升職無難度

佢過年前resign左喇

pt? 似想溝你

佢係manager，我係clerk

點睇都係佢想溝你
而佢又諗得太多。做埋好多小動作

唉，諗唔明佢想點。好地地做朋友唔得既。係都要block黎block去。仲有，佢41，我先26，點睇都無可能喇。

小朋友咩, 要阿媽氹返?? 早BLOCK早著啦, 浪費人生

你block左算一了百了

成日仆你 依家又唔理你應該係當你飛機杯

佢block 你， 你扑佢咪搞掂， 咁就無拖無欠

我之前個曖昧對象有左女朋友之後又係咁對我

其實我都開始有呢個感覺，覺得佢係利用緊我。

感同身受。俾人block果下個心真係好痛。